平心而論,Kubrick係咪20世紀嘅Nolan?

係咪掉轉咗
雖然兩個風格完全唔同 根本冇得俾

nolan 唔撚係21世紀kubrick

個人覺得Kubrick 係另外一個境界

我都欣賞Nolan
但Kubrick真係怪物級冇得比

Kubrick多元啲wo

Nolan最中意嘅導演係kubrick

PTA la

邊到有講

寇比力克唔同題材類別每個都係果個類別數一數二既神級作 路蘭風格專攻唔同 算係呢個時代既經典 等多幾套沉澱下先

講真 Nolan 都唔敢拎自己同 Kubrick 比啦

Nolan應該同Quentin Tarantino相似
姐係你睇佢套戲都估到係佢拍

屌你啦 咁低質既留言都有
Nolan應該同葉念琛相似
姐係你睇佢套戲都估到係佢拍

羅素兄弟取代到nolan

淨係講style 都似返少少

就算唔講影響力Nolan 都商業化好撚多

Nolan似Tarantino

王晶：Nolan似我

柯恩兄弟就可能得